
                      "Inteligente, chalado y hermoso para ser contemplado, es el Star Trek de Stephen Hawking: una ópera impresionante sobre el espacio y el tiempo con el alma envuelta en toda la ciencia".
        
            